區議員月薪先得4萬幾

實在好難吸引人去做
如果有正職返9-6, 之後放工先返工,
根本做既只係你既助理...唔係你
有咩意思...咁不如叫個助理去選?

不過剛剛大學畢業既後生仔, 如果一心從政, 呢個係唔錯既開始
但地區工作, 好多人政黨已經由舊年開始做野了..

唔高人工邊個會食豬頭骨